古夭奴宜家有冇後悔？

笑笑笑
我地利記奪冠唔需要你

利記賣佢先有錢買人衝冠
無衝突

好能肉酸呀唔敢打啱個名

吉夫如
點能樣？

得罪我地利物浦唔值得我打啱個名

有無人好怕古天奴個嘴抽筋

死獌狗驚到要燈

乜嘢叫衝冠

又拎冠軍

我都未講野

能夠坐喺我地全能神上帝斯既左面受到祝福 勝過得到世上任何獎盃

樓主日日引戰

頂著帽子
例如怒髮衝冠
指憤怒得頭髮直豎，頂著帽子。形容極端憤怒。

文彩太好sor9

其實佢係唔好彩
巴塞最近改咗打法
變咗有啲似利物浦三叉戟快速反擊戰術
喺利物浦時，係冇美斯
佢雖然好多時被擺喺邊路，但可以成日上腳帶入中路做波
但巴塞有美斯打呢個角色
而佢其實唔適合打主力邊路進攻
所以而家係合理地被巴塞冷待

狗黎

好大機會返英超

倒戈痢記鏟草LADIU

人地係西甲冇冠奪？